[Twitter戰線] 我覺得我哋愈來愈似5毛

1. 太重覆
洗板式回覆
全部清一色多謝，加貼文宣
比人一種bot既感覺

建議：
有人講咗就唔洗再講，讚好佢個回覆就得
特別係「多謝」
諗D有內容既野嚟回覆

2. 冇討論，冇營養
一味認同同多謝

建議：
可以借題發揮講下香港既清況有幾危急
中國點威脅美國
等等

3. 圍爐
留言大多數自己人
自己人覆自己人
自己人like自己人

建議：
特登搵有意思既鬼佬留言
like佢
同佢討論
推佢上去

4. 非私人帳號
比人覺得我哋係bot

建議：
寧願用假人名都好過用咩Hong Kong er, lin pig